事實係我地未贏, 香港人權法未通過

我知會有人屌我失敗主義
負評,block
但我都係要講

事實係人權法仲未通過
什至幾時傾都好似未知
中共港共反應好大
通過與否依然有暗涌
大國間既政治, 半日都嫌多
我只係知道法案一日未通過, 我地都唔安全
所有手足都繼續有被虐打既風險

事實係我地仲未獲得勝利
三個幾月, 五大訴求只係達成一個
但我地付出既代價無比巨大
然後尋日佢哋仲串柒柒話想推蒙面法
無放過各位在眼內

事實係我地仲有好漫長既戰鬥
自己香港自己救
有外力支援當然最好
但我地本土既戰線都要做好
行動post, 文宣方向
英領集會？
德領集會？
美領再集會？
913和你拖？
914天水圍？
915銅鑼灣？

我明白大家都好攰
我都唔反對有首歌可以振奮士氣
我只希望大家唱完歌之後要繼續緊守我地既信念
咬實牙關, 繼續為自由, 為民主, 為香港奮鬥
直到真正重光一刻

最後多謝你睇到呢到,

光復香港
時代革命
九一五
銅鑼灣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

過左都未贏啦

其實係

push

法案唔係真係過硬，又或者畀人減辣，大家要keep住道氣，最少，直至通過一條真正有效、夠力既《香港人權及民主法案》

好多人都話唔係大比數通過都好危險

通過左等如勝利？

推行動post

唔等於, 只係有更大制衡力量

畀某d人拉布夠死啦
所大家記住，我地要 Bipartisan support，兩黨+白官都要支持，Trump 又好，Pelosi 又好，McConnell 又好，Grassley又好，全部要支持

Twitter 呀各位！

自己香港自己救x100

我明白首歌好團結到大家，但呢兩日有啲野見到我必須要講下。

我唔知大家有冇留意，呢幾日少咗好多人去TWITTER叫國會議員過人權法。但啱啱見到個POST我就真係好擔心。

【緊急】原來香港民主及人權法案真係有機會過唔到

裏面主要講有兩大暗湧：

第一係條法案先喺參議院討論。參議院有senate hold條款，只要有一個參議員提出hold，就可以無限期停止討論直至果條友撤回。

第二係淨係立條重申支持香港爭取民主只有強硬立場但冇制裁條款的法案，取替《香港人權民主法》。

大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

我明白大家唱歌唱得好開心，係危難時刻都好需要安慰。 不過一日人權法未過都唔好掉而輕心。
3
0

澄清: 過咗都唔等於勝利
我講得衰, 唔好意思

小心政客遊說，提防減辣！！！！！

通過左又好, 未通過又好, 五大訴求先係重點！
五大訴求, 缺一不可

Push，加油

其實大家係唔係鬆懈得滯...